[Netflix] Punisher新Trailer

17-11-2017

唔係單槍擊案

睇落好似唔夠暴力

Trailer唔會出咁勁啦

件戰衣真係唔係幾得
btw有冇巴打可以略略講吓套嘢講乜
之前dds2又話佢屋企人係喺個公園撞到幫派打鬥死咗
宜家又成日講they killed my family to get to me
咁啫係之前都係流料？
利申英文唔係幾好trailer唔係聽到好多

可能又有黑幕

之前以為唔好彩撞到幫派打鬥死咗
但岩岩trailer見到好似綁住佢屋企人係木馬再射死佢地

The truth must be taken

之前佢以為自己唔好彩, 咁啱撞正人哋黑幫打鬥,
查查吓其實係有人預謀想殺佢哋